小心spotify family騙徒

fps過完數俾佢就tg del chat
cap唔到對話圖 姓cheng 電話96789973

呃多幾個就唔係咁講

鄭志豪 豪仔

巴打咁勁起到佢底

Brother我琴日都中撚左

條撚樣電話都打唔通

垃撚圾 176都呃

要幾撚垃圾先可以做埋啲咁既事

應該都好多人中 有冇人夾計搞搞佢

呃十個就2千 應該都易呃 唯有推到更多人知

諗起switch個班

176雖然唔係咩大錢亦預左追唔撚返

但只係想條撚樣有後果

巴打咁唔好彩

我都係上網搵到個115$一年斷左搵佢即叫即做
仲用得好地地

連登成日有叫人夾，你係咪連登中

yes 冇諗過咁小錢都呃

以往有呢啲case 啲留言一定會笑鳩人少少錢都夾

今次竟然仲未有人屌

佢連登ac?

成日夾夾夾
夾咩。。。

netflix又夾
youtube premium又夾
kkbox又夾
switch family又夾

賤格
等報應

邊個，開名啦

仲有冇位 想夾

Carousell搵我用緊既好似唔係夾plan
唔知咩原理 總之可以正常使用

佢唔係開po果個 佢見人留tg就搵

話左連登呢啲搵食平台黎